[HKDI]HKDI圍爐tg谷

小弟開咗個HKDI圍爐谷，歡迎讀DI既巴絲加入，我哋而家都有100幾個，都幾熱鬧㗎，快啲入啦
以下係tg link

HKDI好d定係含大好d

Di有di嘅好 含大有含大嘅好